警犬開始失控

痴撚線

全部都有瘋狗症

失控左幾個月啦

6月9開始失控啦

你都痴線 不嬲係咁

5年前開始左啦

開始？？
樓主2014開始入左冊？

777話唔會追究就開始失控

幾時有控過？